{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056674",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50212&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕씨아일랜드"
    },
    "text": "我が宿泊施設は都市生活のストレスを解消できる場所で、全客室から海と夜景を鑑賞できる良い機会です。 東海の幻想的な日の出は恋人や家族と一緒に記憶に残る思い出を作る良い機会であり、宿の前には海辺の遊歩道があって散歩や自転車ハイキングを楽しむことができます。 周辺には三沙海上公園、梧浦里海辺、江口バスターミナルなどがあり、観光にも便利です。 入室時間は午後5時以降で、退室時間は正午12時です。 人数超過や未成年者の場合は入室できませんので注意してください。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されており、ペットの出入りも不可能です。 宿泊施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わる場合があります。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は正午12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には三沙海上公園、梧浦里海辺、江口バスターミナルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の前には何がありますか？",
            "answer": "宿の前には海辺の遊歩道があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設からは何が見えますか？",
            "answer": "全客室から海と夜景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での飲食物の制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設へのペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何をすることができますか？",
            "answer": "宿泊施設では散歩や自転車ハイキングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でのゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の料金はオンシーズン中に変わりますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設への人数超過や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "人数超過や未成年者の場合は入室できませんので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 382
    }
}